［籃球撚］得閒鬥下波 咩人都歡迎

之前有巴打開左個post,但係好似冇左聲氣
所以宜家重新開過個post
招巴絲一齊打波,鬥波,室內室外都可以,地區不限
人多會開個tg group

利申:真新手

我兩年前橫掃修頓

乜都冇留想點？

留名

好呀
等我打埋playoff
到時得閒飛返黎join你地

Sor，playoff 輸咗，依家釣緊魚，等多我一陣

樓上幾個都打NBA，甲1嚟講真係新手level啦

啱啱開左

咩區多

美國d州

未知架,要就埋其他巴打

我拔萃既 受唔受玩

我and 1 既
受唔受

可以一戰

nba players can join?

welcome

夠人未

come on

銅鑼灣lonzo ball lm